{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68123&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하단 호텔 야오-yao"
    },
    "text": "駐車場は満車状態の場合、ご利用いただけません。 徒歩で予約した場合も駐車場の利用はできませんのでご了承ください。 ミニスタンド客室をご予約の場合、駐車できません。 宿泊施設は駐車施設を保有しています。 地下鉄の堂里駅と下端駅が近いです。 周辺情報は釜山沙下区洛東南路389番キル8です。 客室は全客室にWi-Fiが設置されており、ラテックスベッドとPC、ヘアアイロン、ネットフリックスの使用が可能です。 環境にやさしいエレベーターも備えられています。 24時間お荷物のお預かりも可能で、ヘアアイロンも全室に備えられております。 セスコの害虫安全管理サービスを利用しています。 ドッキリ探知機のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのような状態ですか？",
            "answer": "駐車場は満車状態ですので、ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "徒歩で予約した場合は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "徒歩で予約された場合でも、駐車場の利用はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ミニスタンド客室を予約した場合、駐車できますか？",
            "answer": "ミニスタンド客室を予約された場合でも、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "当施設は駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は堂里駅と下端駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺情報は何処にありますか？",
            "answer": "周辺情報は釜山沙下区洛東南路389番キル8にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にWi-Fiが設置されており、ラテックスベッドとPC、ヘアアイロン、ネットフリックスの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "24時間お荷物のお預かりも可能です。"
        },
        {
            "question": "害虫管理はどうなっていますか？",
            "answer": "当施設はセスコの害虫安全管理サービスを利用しています。"
        },
        {
            "question": "ドッキリ探知機のレンタルはできますか？",
            "answer": "ドッキリ探知機のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 321
    }
}